我想講呢場仗未贏，唔好覺得自己贏左咁

睇到好多人心態覺得贏左
五大訴求一樣都未有
咁撚快就打哂飛機

推推

五大訴求呀

唔係贏咗，係北京知道唔能夠強硬落去，又急於解決，所以政府轉口風想和解

係未贏左
但抗爭係打持久戰
有時唔洗對同路人咁harsh

推完 再出去開post講823 死線！

當敵人選擇談判
應該獅子開大口
我要獨立 !